# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Edward <herenvarno@workmail.com>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linnya 1.9.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.linnya.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-18 19:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-18 19:24+0800\n"
"Last-Translator: Edward <herenvarno@workmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <herenvarno@workmail.com>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: src/cox/aud.c:273
#: src/cox/aud.c:302
#: src/cox/aud.c:307
msgid "Gstreamer state wrong!"
msgstr "Gstreamer 狀態錯誤！"

#: src/cox/aud.c:352
msgid "Volume wrong!"
msgstr "音量錯誤！"

#: src/cox/aud.c:388
msgid "Cannot seek to desired position!"
msgstr "無法到達制定位置！"

#: src/cox/gla.h:55
msgid "linnya"
msgstr "聆雅"

#: src/cox/gla.h:58
msgid "A free music player on Linux, with unlimited feathers from plug-ins."
msgstr "Linux下擁有無限擴展能力的音樂播放器"

#: src/cox/gla.h:59
msgid "Copyright (C) 2010-2012 Edward Yang"
msgstr "版權所有 (C) 2010-2012 Edward Yang"

#: src/cox/gla.h:63
msgid ""
"Linnya is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"Linnya is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with Linnya. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"聆雅是自由軟件；您可以在由自由軟件基金會(Free Software Foundation)發佈的 GNU 通用公共許可證條款下進行分發或修改；適用於版本3或(由您選擇)任何後續版本。\n"
"\n"
"聆雅分發是希望它有所用處，但是沒有任何擔保；沒有即便是暗示的商品授權和適當其他特殊目的。更多細節請參見 GNU 通用公共許可證。\n"
"\n"
"您應當已經和聆雅一道收到 GNU 通用公共許可證的一份副本；如果沒有，請訪問 <http://www.gnu.org/licenses/>"

#: src/cox/mdh.c:152
#: src/cox/mdh.c:272
#, c-format
msgid "Cannot open file: %s. unsupported protocol!"
msgstr "無法打開文件：%s。不支持的協議！"

#: src/cox/mdh.c:160
#: src/cox/mdh.c:279
#, c-format
msgid "Cannot open file: %s. file not found!"
msgstr "無法打開文件：%s。未找到文件！"

#: src/cox/mdh.c:672
msgid "An old task is running, Tag Failed!"
msgstr "一個任務正在運行，寫標籤失敗！"

#: src/cox/mbs.c:46
msgid "Cannot build message bus, abort ..."
msgstr "無法建立消息總線。退出 ……"

#: src/cox/mbs.obj.c:271
msgid "Filter already exist!"
msgstr "過濾器已存在！"

#: src/cox/mbs.obj.c:299
msgid "Filter not found!"
msgstr "過濾器未找到！"

#: src/cox/reg.c:56
msgid "Cannot load reg file. Abort...\n"
msgstr "無法載入註冊文件。退出 ……\n"

#: src/cox/reg.c:150
msgid "Cannot write reg file!"
msgstr "無法寫入註冊文件！"

#: src/cox/reg.c:188
msgid "Cannot find reg file!"
msgstr "無法找到註冊文件！"

#: src/cox/reg.c:213
msgid "Read reg file error!"
msgstr "讀取註冊文件錯誤！"

#: src/cox/reg.c:232
msgid "Version of reg file is too low!"
msgstr "註冊文件版本過低！"

#: src/cox/dbm.c:54
msgid "Cannot connect to database. Abort ..."
msgstr "無法連接到數據庫。退出 ……"

#: src/cox/log.c:22
msgid "Cannot build logger. Abort ..."
msgstr "無法建立記錄器。退出 ……"

#: src/cox/plm.c:64
msgid "Playlist already exists!"
msgstr "播放列表已存在！"

#: src/cox/plm.c:101
msgid "Illegal playlist name."
msgstr "非法的播放列表格式！"

#: src/cox/plm.c:108
msgid "Cannot find playlist."
msgstr "無法找到播放列表！"

#: src/cox/plm.c:119
msgid "Cannot find playlist file!"
msgstr "無法找到播放列表文件！"

#: src/cox/plm.c:138
msgid "Illegal playlist file type!"
msgstr "非法的播放列表文件格式！"

#: src/cox/plm.c:151
msgid "Cannot save playlist!"
msgstr "無法保存播放列表文件！"

#: src/cox/plm.c:247
#: src/cox/plm.c:532
msgid "Cannot open playlsit file!"
msgstr "無法打開播放列表文件！"

#: src/cox/eql.c:251
msgid "Cannot find particular equalizer record!"
msgstr "無法找到指定的均衡器記錄！"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:35
msgid "Cover Download Server"
msgstr "封面下載服務器"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:50
msgid "Lyrics Download Server"
msgstr "歌詞下載服務器"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:42
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:42
msgid "A download task already exists, try again later!"
msgstr "一個下載任務已存在，請稍候重試！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:51
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:51
msgid "No Playing Track!"
msgstr "當前無曲目！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:75
#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:160
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:75
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:161
msgid "Illegal server name!"
msgstr "非法的服務器名稱！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:82
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:83
msgid "Find nothing by searching the web!"
msgstr "搜索一無所獲！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:98
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:99
msgid "Found"
msgstr "找到"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:111
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:116
#: src/pix/opc/opc_right.c:162
#: src/pix/opc/opc_right.c:847
msgid "Artist"
msgstr "藝術家"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:115
#: src/pix/opc/opc_right.c:168
#: src/pix/opc/opc_right.c:850
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:168
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:169
msgid "Cannot get the real resource adress!"
msgstr "無法獲取真實資源地址！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:179
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:180
msgid "Illegal url adress!"
msgstr "非法的URL地址！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:193
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:197
msgid "Cannot open file stream!"
msgstr "無法打開文件流！"

#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:112
#: src/pix/opc/opc_right.c:156
#: src/pix/opc/opc_right.c:844
msgid "Title"
msgstr "歌曲名"

#: src/pix/inf/inf.c:85
msgid "Download Cover"
msgstr "下載封面"

#: src/pix/inf/inf_config.c:54
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:78
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: src/pix/inf/inf_config.c:58
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:82
msgid "Title Font"
msgstr "歌曲名字體"

#: src/pix/inf/inf_config.c:64
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:88
msgid "Normal Font"
msgstr "普通文本字體"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:36
msgid "Desktop Lyrics"
msgstr "桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:43
msgid "Show desktop lyrics"
msgstr "顯示桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:47
msgid "Set desktop lyrics FIXED"
msgstr "固定桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:52
msgid "Lyrics File Storage"
msgstr "歌詞文件存儲"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:61
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:71
msgid "The same directory of music file"
msgstr "存放於音樂文件的相同目錄"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:67
msgid "Custom LRC location"
msgstr "自定義LRC文件位置"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:94
msgid "Desktop Font"
msgstr "桌面歌詞字體"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:162
#: src/uix/cfg.c:638
msgid "Select library directory"
msgstr "選擇歌曲庫綁定目錄"

#: src/pix/lrc/lrc_widget.c:54
msgid "Download Lyrics"
msgstr "下載歌詞"

#: src/pix/opc/opc_config.c:48
msgid "Limitation of A Single Page"
msgstr "每頁顯示數量限制"

#: src/pix/opc/opc_config.c:58
msgid "Attention: \"-1\" is for Unlimited!"
msgstr "注意：“-1”表示無限制！"

#: src/pix/opc/opc_left.c:97
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: src/pix/opc/opc_left.c:126
msgid "Playing Queue"
msgstr "播放隊列"

#: src/pix/opc/opc_left.c:129
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:133
msgid "Artists"
msgstr "藝術家"

#: src/pix/opc/opc_left.c:212
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:213
msgid "Import Playlist"
msgstr "導入播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:214
#: src/pix/opc/opc_right.c:412
msgid "Add to Play Queue"
msgstr "添加到播放隊列中"

#: src/pix/opc/opc_left.c:215
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/pix/opc/opc_left.c:216
msgid "Export Playlist"
msgstr "導出播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:218
#: src/pix/opc/opc_right.c:416
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/pix/opc/opc_left.c:219
#: src/pix/opc/opc_right.c:417
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/pix/opc/opc_left.c:220
#: src/pix/opc/opc_right.c:418
msgid "Delete All"
msgstr "刪除全部"

#: src/pix/opc/opc_left.c:304
#: src/pix/opc/opc_right.c:444
#: src/pix/opc/opc_right.c:617
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:315
#: src/pix/opc/opc_left.c:460
#: src/pix/opc/opc_right.c:628
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/pix/opc/opc_left.c:351
msgid "Import Playlist..."
msgstr "導入播放列表 ..."

#: src/pix/opc/opc_left.c:359
msgid "Playlist File"
msgstr "播放列表文件"

#: src/pix/opc/opc_left.c:449
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:498
msgid "Export Playlist..."
msgstr "導出播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:505
msgid "M3U Playlist File"
msgstr "M3U 播放列表文件"

#: src/pix/opc/opc_left.c:536
msgid "File exist, Replace it anyway?"
msgstr "文件已存在，強制替換嗎？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:592
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL playlists?"
msgstr ""
"<b>這是一個危險的功能！！</b>\n"
"你真的確定要刪除所有的播放列表？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:616
#: src/pix/opc/opc_right.c:1074
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/pix/opc/opc_right.c:128
#: src/pix/opc/opc_right.c:221
msgid "Page 1"
msgstr "頁碼 1"

#: src/pix/opc/opc_right.c:152
msgid "*"
msgstr "*"

#: src/pix/opc/opc_right.c:217
#, c-format
msgid "Page %d"
msgstr "頁碼 %d"

#: src/pix/opc/opc_right.c:411
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/pix/opc/opc_right.c:413
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: src/pix/opc/opc_right.c:414
#: src/pix/opc/opc_right.c:719
#: src/pix/opc/opc_right.c:728
msgid "Information"
msgstr "屬性"

#: src/pix/opc/opc_right.c:415
msgid "Add Files"
msgstr "添加文件"

#: src/pix/opc/opc_right.c:741
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:750
msgid "Start"
msgstr "開始時間"

#: src/pix/opc/opc_right.c:753
msgid "Duration"
msgstr "持續時長"

#: src/pix/opc/opc_right.c:756
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: src/pix/opc/opc_right.c:759
msgid "Codec"
msgstr "文件編碼"

#: src/pix/opc/opc_right.c:829
msgid "Uri"
msgstr "地址"

#: src/pix/opc/opc_right.c:839
msgid "Advanced Information"
msgstr "高級信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:853
msgid "genre"
msgstr "風格"

#: src/pix/opc/opc_right.c:856
msgid "track"
msgstr "曲目"

#: src/pix/opc/opc_right.c:921
msgid "Add From File..."
msgstr "從文件添加 ..."

#: src/pix/opc/opc_right.c:929
msgid "Music File"
msgstr "音樂文件"

#: src/pix/opc/opc_right.c:1121
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" The music you wanna delete is belongs to your music library,\n"
" It will be delete physically and permanently.\n"
" Do you really want to do it?"
msgstr ""
"<b>這是一個危險的功能！！</b>\n"
" 您將要刪除的文件附屬於您的音樂庫,\n"
" 它將從物理上被永久地刪除。\n"
" 您真的想要這麼做麼？"

#: src/pix/opc/opc_right.c:1226
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL information belongs the current list?"
msgstr ""
"<b>這是一個危險的功能！！</b>\n"
" 你真的希望刪除所有附屬於當前列表中的信息麼？"

#: src/uix/cfg.c:203
#: src/uix/win.c:239
msgid "Configuration"
msgstr "首選項"

#: src/uix/cfg.c:216
msgid "Library"
msgstr "音樂庫"

#: src/uix/cfg.c:216
msgid "All the Music Data"
msgstr "所有的音樂信息"

#: src/uix/cfg.c:219
msgid "Auto Check Library When Program Start"
msgstr "在程序啓動時自動覈對音樂庫"

#: src/uix/cfg.c:221
msgid "Enable Auto Check"
msgstr "啓用自動覈對功能"

#: src/uix/cfg.c:227
msgid "Library location"
msgstr "音樂庫位置"

#: src/uix/cfg.c:240
msgid "Backup Encoding"
msgstr "後備編碼"

#: src/uix/cfg.c:259
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: src/uix/cfg.c:259
msgid "Set all about playing audio"
msgstr "設置所有關於音頻播放的配置"

#: src/uix/cfg.c:262
msgid "Auto Play When Program Start"
msgstr "程序啓動時自動開始播放"

#: src/uix/cfg.c:264
msgid "Enable Auto Play"
msgstr "啓用自動播放"

#: src/uix/cfg.c:270
msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

#: src/uix/cfg.c:278
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: src/uix/cfg.c:282
msgid "Repeat"
msgstr "循環"

#: src/uix/cfg.c:286
msgid "Single"
msgstr "單曲"

#: src/uix/cfg.c:293
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: src/uix/cfg.c:293
msgid "Set equalizer"
msgstr "設置均衡器"

#: src/uix/cfg.c:296
msgid "Auto Equalizer"
msgstr "自動均衡器"

#: src/uix/cfg.c:300
msgid "Choose Equalizer Setting by Linnya Automatically"
msgstr "讓聆雅自動選擇合適的均衡器"

#: src/uix/cfg.c:304
msgid "Custom Equalizer Setting"
msgstr "自定義均衡器設置"

#: src/uix/cfg.c:342
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/uix/cfg.c:342
msgid "Set all shortcut keys of Linnya"
msgstr "設置聆雅的所有關於快捷鍵的配置"

#: src/uix/cfg.c:345
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#: src/uix/cfg.c:349
msgid "Name and Keys"
msgstr "配置名稱和按鍵"

#: src/uix/cfg.c:350
msgid "Preferense"
msgstr "配置"

#: src/uix/cfg.c:367
#: src/uix/cfg.c:369
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/uix/cfg.c:367
msgid "Set the looks of Linnya."
msgstr "設置所有有關聆雅外觀的配置"

#: src/uix/cfg.c:394
msgid "Main Window Style"
msgstr "主窗口風格"

#: src/uix/cfg.c:396
msgid "Enable Window Manager's Decorated"
msgstr "啓用窗口裝飾"

#: src/uix/cfg.c:402
msgid "Enable Transparent Effective"
msgstr "啓用透明特效"

#: src/uix/cfg.c:418
msgid "Session Style"
msgstr "會話風格"

#: src/uix/cfg.c:420
msgid "Use Custom Session Background Image"
msgstr "使用自定義會話背景圖片"

#: src/uix/cfg.c:439
#: src/uix/cfg.c:442
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/uix/cfg.c:439
msgid "All the plug-ins of Linnya."
msgstr "聆雅的所有插件配置"

#: src/uix/cfg.c:532
#: src/uix/cfg.c:582
msgid "Official Website"
msgstr "官方網站"

#: src/uix/cfg.c:549
#, c-format
msgid "(c) %s"
msgstr "(c) %s"

#: src/uix/cfg.c:599
msgid "Configuration of Plugins"
msgstr "插件配置"

#: src/uix/cfg.c:625
msgid "The configuration button of this plugin will NOT be updated untill the configuration dialog restart!"
msgstr "此插件的配置按鈕直到配置對話框重啓之後纔會更新！"

#: src/uix/cfg.c:737
msgid "Key"
msgstr "按鍵"

#: src/uix/cfg.c:747
msgid "Press key to change shortcut ..."
msgstr "按下鍵盤以設置快捷鍵"

#: src/uix/cfg.c:779
msgid "Shortcuts conflict!"
msgstr "快捷鍵衝突！"

#: src/uix/cfg.c:875
msgid "Setting will not be actived until program restart!"
msgstr "設置將在程序下次啓動生效！"

#: src/uix/cfg.c:909
msgid "Select Session Background directory"
msgstr "選擇會話背景目錄"

#: src/uix/cfg.c:1047
msgid "Save Equalizer"
msgstr "保存均衡器"

#: src/uix/cfg.c:1058
msgid "Eq Name :"
msgstr "均衡器名："

#: src/uix/cfg.c:1121
msgid "Cannot delete the default equalizer setting!"
msgstr "無法刪除默認均衡其設置！"

#: src/uix/cfg.c:1171
msgid "Preference"
msgstr "配置"

#: src/uix/dbg.c:65
#, c-format
msgid ""
"<b>MESSAGE!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>警告！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:86
#, c-format
msgid ""
"<b>WARNING!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>警告！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:106
#, c-format
msgid ""
"<b>CRITICAL!</b>\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>信息！</b>\n"
"\n"
"%s"

#: src/uix/key.c:287
msgid "Key defination file does not exist, linnya will create a new one when exit!"
msgstr "快捷鍵定義文件不存在，聆雅將在退出時新建一個！"

#: src/uix/key.c:309
msgid "Configuration file error!"
msgstr "配置文件錯誤！"

#: src/uix/key.c:379
msgid "Cannot write keybinds to file!"
msgstr "無法將按鈕綁定寫入文件！"

#: src/uix/pli.c:44
msgid "Your system does not support plugin, abort ..."
msgstr "您的系統不支持插件，退出 ……"

#: src/uix/pli.c:135
msgid "Read configuration file error."
msgstr "讀取配置文件錯誤！"

#: src/uix/sss.c:207
msgid "New Session"
msgstr "新會話"

#: src/uix/win.c:42
msgid "Cannot create main window, abort ..."
msgstr "無法生成主窗口。退出 ……"

#: src/uix/win.c:117
msgid "Cannot Support transparent!"
msgstr "無法支持透明！"

#: src/uix/win.c:230
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: src/uix/win.c:233
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: src/uix/win.c:236
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/uix/win.c:244
msgid "Show/Hide Main Window"
msgstr "顯示/隱藏主窗口"

#: src/uix/win.c:249
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/uix/win.c:254
msgid "<b>Linnya</b> Audio Player"
msgstr "<b>聆雅</b> 音頻播放器"

